$2300左右買手機

打機要求一般， 最好順少少，會玩Clash Royale
影相希望好少少，會睇片聽歌
最好唔係小米

meizu pro5

比多幾百買iphone SE囉
2300你都唔好預買到啲乜好嘢
除非小米果類你都ok

加幾百？

加多幾百買6s 個Mon 大d

未用過小米 ，但好怕維修，同系統有問題

個筆直變雙倍

標準答案唔係zenfone3咩

垃圾

比多少少買 xperia x/LG v10
3k內上代high end, 咪屈就用mid-end機, 唔好忘記佢行緊android呀

標準答案
魅族 PRO5 4+64GB 版本

應該只買到5.2”嗰部？

上面話垃圾 咁係點

iphone se水貨 3100有找

iPhone 6

連囝識條鐵咩

連登官方答案
Nokia 6, Zenfone 3
比多幾百買V20 水啦

LG,你想害死人

nokia 6 呢d 垃圾連評測都叫人忍手 但竟然有人推薦

zenfone 3 . 講真牙石個系統寫得幾順

支那機華為p10 lite 都ok

Zuk z2 pro，6G+128G，820 Cpu，覺得如何？

xperia x/LG v10
一部垃圾mtk一部燒底版

除非自己刷rom zuk 個rom 傳聞幾差

不過比我揀 zuk, 我會買 zuk edge

xperia x唔係用鳩通650咩

暫時睇岩zenfone 3 5.5
大家仲有冇貴1.5k左右既推介（4K)

你有4000 budget 買Samsung Galaxy S7一定無得輸

睇價都係3200到3600左右

利申 自己用緊

加錢

本黎想買黎影下相，但咁多人話加錢
咁咪試下加錢，好過平但買到廢機

會唔會爆炸

標準答案 meizu pro6 plus

Note7先爆

個個換哂S7無事啦

s7冇type c 仲要貴pro6 plus一截

咁就再加錢上iphone6s啦

再加直接7+啦

OnePlus 3Ｔ大家點睇？

你個名

比d骨氣 呢間撚屌公司搞過要邀請先買到咁扮高汁 請晒打手吹奏令低汁會員轉個頭就失憶

唔怕中國制做
樂視Le Max2
4GB RAN 64ROM 粒u又唔錯
2千左右

華碩啦 售後唔錯 性價比高

由你講真係夠晒說服力

htc desire 10pro

除非你一見mtk就屌
如果唔係呢部都算幾有人性
平價機入面

呢個價位好多都中國製造啦
應該係話中國牌子呀

se16gb

狗都唔屌

2.5k就美水moto g5 plus
4k就htc u ultra啦 (應該$4200)

細6s 32gb 4000到 全新
16gb $3488

二手未過保iPhone6+
拎去換翻新機

加多幾百買7!

我用緊c9pro
買個陣$3500
唔會lag機（6th ram）
粒電超勁真係可以用足一日

仇家先建議出LG , 過唔到十三個月

蘋果>samsung旗艦唔爆炸>華為=lg=Sony
中國其他機狗也不屌

NOTE7唔係三星旗艦

仲有三個字你無睇到

zenfone 3 5.5 大家點睇

Nokia 6?

我都係重新開過post 大家唔好覆

用緊，幾好

正野=c7 pro

moto g5 plus

我想問 , 二千幾蚊或以上既機 , 你地粒電有幾耐壽命 ?

我之前用 千幾蚊既機, 用 2 年虧左 , 主要玩 pkm go (GPS) , 同埋 share wifi 畀 ipad (長開)

識得充其實可以好耐用

用到 < 10% 先充 ?

一充就充到 100% 中途唔好用機 ?

所以我都係用 千幾蚊既機就算
無得自己換電池既機 真係好撚浪費

Apple iPhoneSE 16GB

依家做特價

4 吋, 不了

用左7個月 好正。4 十 64

對蕉快 1600萬像

最正有double click 著mon

介紹個APP比你,AccuBattery
唔好太低電量先充,十幾二十%好充了,又唔好充到100%,太低充同充到盡同樣都係好傷電

啱啱新出 moto g5 plus

iPhone SE 128
拍埋4K片
又唔洗$4K

有咩咁正

我呢部 Meizu MX6
唔洗2千
只用左半個月

兩年算耐
唔expect會好長命

想影相就當然sony啦
Xperia真心唔錯，有唔少選擇
不過$2300係maximum?
比多少少會更好！

上肥花 Iphone se 都係2千幾，不過16 Gb